有冇台灣手足會投宋楚瑜？

我本身好憎女人 又憎韓國 唯有投宋楚瑜

1

#2-#3 bot

#1快過bot

旦日要投馬英九

賓哥咪咁

宋楚瑜唔係女人？

男人黎架

你記錯twice果個周楚瑜？

專登飛咗返去
思前想後，決定投白票
我認為臺灣仍有天險可守！

因爲 #1 是 bot

諗左幾日，最後都係決定投比韓國魚，始終都係想經濟好

今年陳水扁vs周杰倫喎

六日哥台灣省居民？

bot

不了，睇過佢訪問對香港嘅睇法左膠同偽善到仆街
到今時今日仲係講點解唔用更好嘅溝通同對話解決問題，唔好用暴力嗰類野